eodem dato.
Kaebaja issa Casper Tomson wastas küssimisse peale: temma ei olla mitte ennam rahha saanud kui 50 kop. ob. Tõnnis Pridiko käest.
Arwati kõige häledega: et Tõnnis Pridik peab Hans Tomsonil 1 R. 25 kop. tänna 8 päwa sees wälja maksma. Maksis kohhe wälja.
